on.cc 東方日報曲線支持各國同中共打貿易戰

唔講差啲唔記得

原來各國產品都有喺中國設廠房

生活上 大大小小都係make in chine

好在東方日報曲線提一提我哋

應該要呼籲各國政府效法美國

同中國進行貿易戰

唔需要好似美國落咁重注

只要撤走廠房 就足夠了

教路？

推

2推

3推

4推

5推

洗唔洗奶到咁呀東方

佢哋根本無能力理解平等